其實係咪可以宣布：泛 民 主 派 正 式 收 皮！？

由黎智英俾人拉再用國安法告上法庭，仲有人吹風話要送審大陸，雖然社會反應好細，但照計傳統泛民都會一如既往咁出聲，但係今次好似真係影都冇晒。

傳統嘅泛民主派大人物例如李柱銘、陳方安生等人，佢地冇俾人拉，又同肥佬黎光譜咁接近，照常你應該會扑下咪屌幾句，但今次全部消失晒，係咪真係大佬俾人拉咗就各散東西雞飛狗走？？依家仲出聲嗰啲有7-8成反而係俾黎智英蘋果日報集團等人邊緣化得最勁嘅人～

其餘既泛民又好似完全冇嘢做咁，彷彿冇咗選舉就冇晒方向咁，咁嘅話係咪證明佢哋之前將所有嘢押晒落選舉度，所以一冇咗選舉就乜都冇晒呢？

係咪真係學梁家傑話齋：「冇人會知道共產黨咁衰架Ma！」竟然連立法會議員都唔俾泛民做，咁唔俾面泛民，依家仲要拉埋黎智英，擺明斷你米路。

係咪真係呢30年黎，泛民真係冇諗過共產黨咁衰呢？佢哋嘅思想永遠落後於形勢而將注押晒落去，誰知一開估原來佢真係冇諗過咁衰，結果然泛民受唔住打擊就一鋪清袋了。

9up都可以開帖，你咁算唔算堂食？

屌你老味
你仲信泛民班賤種？祝你好運

到呢一刻仲問呢d 咁戇鳩既問題

我feel到佢哋今次真係受到重大打擊，無得選舉之後成班人好似收晒皮咁，黎智英又俾人拉埋，傳統泛民大佬又真係好似冇出過聲咁。

成班泛民好似真係各散東西，其實佢哋事前係咪真係冇諗過共產黨咁衰？ 梁家傑嗰句說話係咪透露左佢哋一直以來嘅諗法？

根本泛民無左議會後就咩都做唔到。
只有離開議會後先知邊個人係真心做政治家。

你睇Owen chow，朱凱迪同立場姐姐依d就知個分別。

你列舉下泛民可以繼續做咩動作而不犯法？

街站？傳單？網上研討會？地區服務？

記者會？咩主題？

計劃？藍圖？

你意思即係話：「依家做乜嘢都犯法，唔通推人去死咩」

？？？

係呢，講番你既建議，你有咩建議？

佢地有冇議席都係咩都做唔到

其實標準真係唔同

如果作為普通人一個，無名無聲，人哋因為驚所以鵪鶉你冇得批評人哋。

但係如果做一個政治人物，我覺得應該要型啲。起碼好似快必咁樣，人哋真係堅拍拍有呢個犧牲精神，其他泛民？ 繼續用56K上網就有

你問我有咩建議？ 呢個責任應該係泛民身上，唔好拎泛民同我呢D nobody比

D100有comment 的
不過個台有無人聽
主流媒體會唔會主動跟進係另一回事

販民是自滅的

悔改吧 迎接我熱血盛世

樓主用IE上網

一早就收咗皮好耐
之後做咩都唔關佢哋事
又做唔到啲咩
真係躺着也中槍

仲話泛民真係好on9，

真
所以無謂再拎出嚟講

邊個可以用議席做到野

都講明議會政治已經行唔通
議員都可以9 拉
你仲想佢地點?
你仲抽乜撚野水

係真定假 開心個私煙死

販氓一早就應該收皮 嫌佢班撚人死得唔夠快

係覺得有少部分有心做嘅比較慘啫 剩低啲老而不就wfc啦

至於7樓果隻咁你有乜高見嘅柒頭就全家生性病啦

民建聯就嚟收皮就真

已經無用啦，已經無真選舉